[政府派$4000+綜援三糧]綜援生果金週五「出三糧」

【Now新聞台】政府星期五向領取綜援、高齡津貼長者生活津貼等人發放額外兩個月金額。

現時領取俗稱「生果金」高齡津貼的長者，可額外獲發兩個月金額，合共2690元。

由於早前政府宣佈派發4000元，社署會向長者補發1310元差額，而長者生活津貼可額外獲發6970元，普通傷殘津貼及綜援同樣會出三糧，金額不足4000元，社署會補回差額，相關人士毋須提出申請。

社署已獲撥款約74億元落實有關安排，週五以自動轉帳方式存入領款人的銀行戶口。

辛辛苦苦出黎做十幾年野都冇出過三糧

辛辛苦苦做完拎去補貼俾班垃圾

支持出三糧
大前提係佢地唔可以投票

想愴你個心

投票有三分